飲啤酒送咩好？

我就鐘意鱈魚絲同花生

花生 著片 燒鴨鵝

所以我肥咗50磅

掃街果d
e.g. 沙爹牛柏葉 魷魚 果類

利申：食家

屌好肚餓

冇得買定

雜錦豆

魚皮

呢個出去會食，自己就少買

邊隻？

下次試下,食緊花生魚絲

有隻深色包裝好多人買

但係冇食過

深色係咩色？

黑灰 但係好多都係

花生

媽咪麵

我記得係有麻辣，原味同酸個隻

小朋友唔好飲酒

炸雞軟骨

有taste

雞泡魚乾

邊度買？